每日都要袋支殺蟲水

太多蟲蟲係條街度，仲撲埋嚟。
驚就噴落去！